我已經練緊雙子座終極奧義銀河爆裂拳，中共末日快將降臨

練成之後我可以一拳打爆大亞灣核電廠，直接摧毀中共命脈

光復香港，指日可待

雙子座嘅刀系死基佬黎

躝啦大陸仔

打爆大亞灣核電我地都一齊收皮喎真正嘅攬炒？

條瀑布好凍.. 我感覺到百龍霸係我體內蠢蠢欲動

我練緊阿姆斯特朗旋轉炮